[Pearl 21:30])魅影星期日:鬼驅人(2015)

有無人睇緊?

喺戲院睇過一次嚇撚死

外國D屋真係靚

但係成日鬧鬼

但隔離有巴打講呢套把鬼喎

第一次睇

屌好撚驚

阻人扑野 仆街仔

細妹好cute

細妹隻獨角豬都好得意 邊到有得買

個老母好撚正

最記得個細路入咗電視裡面
原來已經3年前套戲

家姐正啲

伸隻腳去引個老公

個妹都正

睇緊 好驚嚇到今晚訓唔着

好彩香港啲單位細，鬼都唔想住

未睇過呢套

個男仔好撚慘
無人信佢 又不停比人嚇

呢套恐怖d定詭屋驚凶實錄？

細女好正

舊版 都市傳聞 女主角彼人槍殺

真理之門

後者精彩d

個老豆原來係iron man 2個hammer
差d認唔到

鬼佬窮撚間屋大過香港千萬豪宅

睇到而家覺得完全唔恐怖
同詭屋無得比

成套戲最on9係個老豆

驚驚

撞鬼都唔講好白痴

仲要係捉鬼 撞鬼都唔講

係囉 無驚嚇位喎

呢套係科幻片定鬼片

啲特技

係咁call馬

完全係科幻片 完

老豆老母d戲完全feel唔到緊張個女

越睇越輕鬆

好似普通劇情片

好on9

廢中

Ipad捉鬼

stranger things咁樣

屌收聲啦呢兩公婆

眼 都花

個仔仲勇過佢兩公婆

愈後愈膠

宜家成家人先識搬走

第一次睇鬼片，越後越唔驚

好膠

垃圾老豆老母記

未救細女點走

通常外國鬼片d父母都係咁廢

詭屋驚凶實錄好睇在於恐佈得黎後面係好感人，呢套無呢種感覺

救個妹走嗰part，我諗起 insidious

成個區都係墳場起屋 淨係搞呢家人

衣櫃有個黑洞

唔明 點解要個細路